想問吓各位，你地條牛仔褲幾耐先洗一次？

最近買左條 Levi’s 連續著咗廿日未洗過

應該冇錯字

兩個月

肥絲千祈唔好入黎

屌你老尾 加左口字邊啦 想迫死人咩

係咪好臭？

臭咪洗

著左幾耐 （最高記錄）

之前試過兩三個月 後來太痕頂唔順就洗了

冬天好D，基本可以頂三個月

夏天一個月要洗一次

買左新褲點都要浸一浸消毒溉衣液呀?

唔哄埋去都唔覺既
不過有時太耐唔洗會feel到有層油定唔知乜喺面

洗左仲叫牛仔褲？

係 好似有層{衣}咁

著太耐 有時會好想洗

我有兩條由買返黎已經無洗，差不多十年了....

間中曬下太陽，吹下佢就ok

巴打你果條咩牌子

冇 見佢本身有膠袋 冇洗

...最好洗下..
就算無人試過工廠都唔算太乾淨

邊有人洗褲，笑大人個口啊

2年

1-2年唔洗
想像吓陣咪已經想嘔

樓主試下聞下條褲春袋果個位睇下有無味

我朋友條visvim冇洗過 一齊行街都要隔開啲行

專家則指出，雖然這個實驗證明牛仔褲穿久也不會危害人體健康，但最好還是一個月就洗一次，尤其是抵抗力較弱的小孩和老人，還是經常清洗比較好。

一黎唔好笑
二黎講一兩次就算 呢家仲講只顯得你on9

me2 無洗過

一兩年洗一次

個post係真心定假膠
利申：唔着牛仔褲 日日洗衫褲

普通3-5個月洗一次 有條買返黎冇洗過 不過少著牛仔褲了 返工冇得著

真心 係屋企就著1，2次會洗

出左國 可能一個月先洗一次 當然唔係日日著

新年先洗，平時晾起吹下

底褲我都唔洗我會洗面褲？

牛仔褲真係唔可以成日洗

洗咁多 怕哈怕洗爛

最近天氣潮濕 有用風筒吹乾下佢 爽好多👍🏻

最耐試過一年幾 有味就噴熊寶寶或者曬下太陽

咩熊寶寶

都係同fd傾開先知個個都唔洗褲
以前最多著兩次就洗 洗好多次都唔覺條褲有咩變化
不過宜家幾個星期先會洗
但最耐都係個幾月

有人誇張到一年先洗一次

靚野咪一兩個月一次

靚野唔係洗少D咩

根本牛仔褲係要keep 住洗，細菌會破壞牛仔褲既綿質。
唔洗你條褲會穿晒窿。

香港天氣咁濕 我就真係捱唔到一年洗一次
我覺得兩個月一次都好好

暫時八個月無洗過，聞唔到有咩異味喎。

通常冬天先著，所以唔會有汗，一年洗一次

外國好似有人做過實驗，一年唔洗同兩個月唔洗嘅牛仔褲菌落總數其實差唔多

半年

但你一年唔洗，咁條牛仔褲就成年都被細菌破壞緊d綿。
台灣有人試過同時操兩條牛，一條常洗，一條唔常洗。
結果常洗嗰條會藍d，唔常洗嗰條會變咗黃白色，長久落去甩色仲甩得勁同會穿窿。

我條fragment中學買返黎咁耐, 都未洗過
夏天最多搵太陽晒晒黎殺菌

着住條牛仔褲打邊爐，燒野食，啲油煙味就係用呢支野去掩蓋

冇明顯污漬應該可以挑戰2年唔洗褲

唔落粉洗 會清水洗完再曬太陽

咁就要睇你著黎去咩地方，如果好似我咁淨係冬天著黎行下街又冇咩汗水同污糟，可以唔洗成日洗

3年洗咗6~7次左右 怕洗咗會縮水
夏天會噴吓衣物清潔劑 再掛起吹吹

畀你哋話唔識着牛仔褲都冇所謂

着兩次就會洗，唔次次着完都洗因為牛仔褲好難乾
完全接受唔到唔拎去洗

係真唔係

我聽人講洗衣粉會令佢甩色

Me too

上年係大阪買左條evisu no.1 keep住著左半年以年都未洗過
D紋開始出

*keep住著左半年以上都未洗過

同埋聞落去無味

每次著完都洗 最耐好似著咗兩次
會縮水 不過都著到年半
唔洗咪好污糟？

week

夏天日日洗，冬天就兩三日左右洗

牛仔褲要洗架

半年洗一次

有兩條貴嘅唔係成日著，買返黎差唔多兩年都未洗過，但有獨立袋包住

仲要冬天先著

著2日洗一次，洗到爛咪買過條囉

一年間我都買幾條啦

買咗修原牛，三四個月洗一次。但唔係用洗衣機，係soak

你d u記就收埋啦

何解你會覺得我係買u記